По двум кольцевым дорогам радиуса $R$, лежащим в одной плоскости, движутся автомобили $A_1$ и $A_2$ со
скоростями $v_1 = v = 20\unit{км/ч}$ и $v_2 = 2v$. В некоторый момент автомобили находились в точках $M$
и $C$ на расстоянии $R / 2$ друг от друга.
\begin{enumtask}
    \item Найдите скорость автомобиля $A_2$ в системе отсчета, связанной с автомобилем $A_1$ в этот
        момент.
    \item Найдите скорость автомобиля $A_2$ в системе отсчета, связанной с автомобилем $A_1$, когда $A_2$
        окажется в точке $D$.
\end{enumtask}

Размеры автомобилей малы по сравнению с $R$.